是日晚餐

有7分

著菜配飯

飯就飯
薯菜就薯菜
點可以兩樣都要

幾好呀
點解成日睇人地食嘅嘢好過我嗰啲咁多

大家快d估價

68

32

57 only
雞扒 雞翼 雞肉丸 雞強

吉野家邊爐仲正啦，煎炸野冇益

紅色果個咩醬

泡菜黎 好似係

屌 係wo

泡菜上面果個先係芝麻醬

吉野妹我就識
吉野家就唔係成日食

個個都係食肉獸

我食肉肥